石田生性病 係 大陸仔

身份證 M173797(5)

屌
仲追擊緊

睇得出你好嬲
大家唔好推

嬲到打錯字

見一次笑有次

啊我笑到打錯字

11年先攞身份證 但係純正香港人

腥港人

相反 我是中國人

佢應該係大陸落黎但唔係由中一讀起

偷渡落黎 唔知有無讀書

11年先有M
佢要retake先16 year1